【蘋果live 11月3日2pm】七區緊急行街抗警暴 東區人鏈罷食藍店

七區緊急行街抗警暴 東區人鏈罷食藍店

即時討論

好似立場播得順暢d，
btw，沙田表示先取一分

根據立場新聞直播消息，至少100名警察在沙田戒備，暫時至少拉咗兩個

政府認證：
【七區集會‧港九‧持續更新】網民「行街」 警宣布關閉添馬公園

推

之後人都唔多個
啲甴種狗喺度罰企

暫時9格直播，立場佔兩格，抵課金，
但係唔知點解果燃台直播show唔到？